有冇人盤前撈左ARKK

115撈左80股
準備數錢

靜靜雞 唔好嘈

勁

契媽的好孩子

113 @200
短炒下 120 走佬 差唔多到目標
輕鬆執

111@200000

你又知今晚唔會跌

1.9億

靜啦屌

又燈撚死

樓主無事嗎

屌做咩又跌

因為你入咗市

又燈

無事..仲有114.. 暫時

高買低賣師

燈神

115 走了

做咩咁睇唔開

比大戶數錢

ching暫時唔計手續費都輸緊....

數美金變數越南盾

樓主安好嘛

數下豬緊幾錢？

利申同船

D 莊盤前用少少錢就呃左樓主

守得住 冇事

5點盤前撈110報到

準備跳IFC

即時玩反手short頭呢一彈仲實際

一陣

無事啦

感覺到契媽返黎啦

冇事啦 燈咩姐

Del apps兩個月後數錢

原來係我燈 $115 走晒

而家入返啦
仲未遲 快

仆街 比佢開市個下棍落呃貨

未跌完啦
呢兩個禮拜次次都係拉高再直插

聽rain豬豬講啦，無論任何經濟週期，增長股表現都係好過價值股架

樓主我捐一蚊比你搭車去ifc 啦

樓主 rip

數緊輸幾多？

有80 蚊未？

終於知樓豬點解會改咁既名

點解1.9萬億一定要買科技股？

數下剩返幾錢

- 一早price in晒
- 據派錢往續，啲錢either落咗實體消費or savings

做咩 冇事發生

往績

攬住契媽...

上星期108-110入了

點解要咁做

希望你呢個post唔會每日都俾人鞭屍

想撈底

MM係咁屌契媽

link ??

賭晒係tesla 到

契媽

低見109

俾人針對性沽空都入
半年前$108入, 半個月前已經清曬

arkk
神話已經滅亡面對現實啦

止蝕？定止賺？

梗係止賺, 我呢D傻散有錢無理由唔袋住先
同埋一早有人睇見到ARK持有股份既走勢一樣 (不過連登唔睇圖)

ifc見到樓主

兩三蚊咋喎

原本諗住買，睇到呢個post就放棄左